\chapter{Wstęp}

Poniższa dokumentacja zawiera informacje niezbędne do odpowiedniego korzystania z systemu Dotgazer. 

W dokumentacji tej zaczynamy od opisu podstawowych kroków związanych z~przygotowaniem systemu do działania, czyli połączenia jego elementów na poziomie sprzętowym i niskopoziomowej komunikacji ze sprzętem z~systemu operacyjnego.

Następnie przedstawione jest uruchomienie na skonfigurowanym sprzęcie stworzonej przez nas aplikacji.

Na końcu opisujemy, jak korzystać z systemu z poziomu przygotowanej aplikacji użytkownika. Opis ten obejmuje zarówno przeprowadzenie procesów mapowania i wyznaczania pozycji, jak też ustalenie parametrów algorytmu i~ich wpływ na działanie systemu.